Thei 好定OU 好

琴日Jupas放榜放左公開嘅Hospitality,之前我有留位Thei嘅Hotel Management ,宜家吾知讀咩🤦🏻‍♂️

hsmu

Thei 啦
系出名門（vtc)
名乎其實i大

ou

見網上有啲人話教授hea教🤦🏻‍♂️

屎同屎點比都係屎

諗住讀一年trans U

其他subject唔知，只計civil,佢d lecturer係share ive同埋rmit三間一齊用

至於好唔好就。。。

我指thei